8月15日係公司交稅表deadline

借朋友ac
只係想講個少少資訊:

黎緊8月15 係好多大公司交稅表的截止日期(基本上所有公司都會交比稅務代做)，而稅務代表大部份都會係呢日先交表去稅局.

人會好多,如果有公司係自己報稅既話記得早啲去啦

同我推上去